每一個員工都係一粒齒輪...

句野咁熟既...

螺絲咋

氹細路仔

今天不努力工作
明天努力找工作

老細：嗱，每一個員工都係一粒齒輪... 而呀西面判官你呢... 就係一個恥辱

半沢直樹

而每一粒齒輪都可以隨時搵代替品